收購倫交所失敗被批蛇吞象 李小加：港交所才是象

港交所(00388)行政總裁李小加出席香港經濟峰會2020致辭時表示，無論香港人對社會運動立場如何，相信大家會堅守本港的核心價值，最終一定會走過艱難。

另外，對於港交所早前宣布收購倫敦證券交易所被批評是蛇吞象，李小加認為，港交所才是象，並指未來會繼續進行收購，但需要配合天時地利人和。

李小加提到，本港要自行發展固定收益及大宗商品十分困難，日後有機會會以收購來發展相關業務。

癌症擴散

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

小粉紅 :我們什麼都是最好的

四不像

搵李小+做港交所行政總裁已經係癌症未期

On9

大陸人

條大陸仔不停搞彎香港股市Compliance，前排先話要放寬公司秘書資格，容許無本地經驗嘅人做Named com sec，根本係為大陸佬做named com sec鋪路

係象咪即係比人食囉，on9

中国很注重人權

支那豬李小渣不停破壞制度

字都唔識